原來知道鍾意既人有拖拍個心係咁痛

屌
個心好似穿左個LONE
一切真係黎得太突然接受唔到
毒撚真係好易動情睇場戲就FF自己有機會
點都好啦 祝你幸福快樂 不過希望你見唔到呢個POST啦

最後
光復香港 時代革命

我會消失 讓自己一個抑鬱

俾我溝左
拉

對唔住，原本上次同你睇場戲會令你誤會，以後唔同你去街啦

好好地對佢唔係就打撚柒你

唔會再搵佢出街了
唔想做狗公

準備中出即飛
拉

屌你老母

我老母好寂寞
快啲黎填滿佢
拉

搵過第二個鐘意 就一定無事

知佢有拖拍都好啲 可以即甩
最慘係 唔知佢有無拍 但知佢同時flirt 幾條友....

有冇細節聽

如果一早沒有當好知己

個心好似穿左個LONE咁

屌
咁佢似搵你攝時間多

唉 真係好SAD

算啦
反正都開心過一場戲嘅時間
抑鬱多陣就忘記佢啦

咁易搵到就好..

有仔都flirt 你
呢啲女要唔要都霸啦

今日之前 返工最期待就係見到佢
今日之後 工都唔想返

咁有機喎下次又唔開心又搵你

我都試過
屌佢老母

Haha同你情況有啲似 不過好彩踩得唔深

識佢5個月 鍾意左佢3個月都唔知叫唔叫深

絕對明白
本身以為同佢有機
點知大家close咗一排
佢同我講佢O嘅
個心好似俾把刀割咁

我都係
不過我係絲打

其實我好難原諒佢
佢當初唔講自己有拖拍
又係咁撩我
而家我動咗感情好難抽身
放唔低佢

同感

有拖拍痛啲
定啱啱分手擺明當你水泡痛啲

一樣咁痛

會呀，大家keep 住朋友關係，有保持距離。
唔知我個case 有冇唔同
佢有話中意我，不過冇話要一齊
佢話因為另一半有事暫時未離開佢
我當然冇信到十足
之後應該點我仲未諗到

多謝你
呢件事發生嘅時候
我喊咗好耐
間唔中都會諗起佢

我諗起之後既日子都覺得辛苦
要格硬扮冇野

振作啊巴打

仲keep黎做乜

加油樓主 早日move on啦
問心嗰句你都唔會當佢係普通朋友咁相處啦
早d抽身對大家都好
有另一半嘅就唔好同人曖昧啦屌 害鳩人

識左6個月 同事 近呢3個月先熟 可能佢就走搞到我唔捨得先加深左對佢嘅感覺
鐘意左三個月可以好深咖啦 你同佢點識？

同意 擺明當你後備
上面位絲打再擺個心落去 最後都係你傷心

同事

其實岩岩識佢個陣佢冇男朋友.. 所以今日話有我先咁驚訝

多謝

好快慣架啦

日日見 係好易奶哂野 因為想見佢所以成日想返工

點會識左咁耐先知原來拍緊拖

我暫時嘅態度係順其自然
始終覺得大家同事日對夜對
如果特登唔理佢會好尷尬
所以我會平常心面對佢
同埋盡量分散注意力
我知道完全放低佢係冇可能短期內做到嘅事

我試過行街果陣撞正佢同男朋友一齊，果刻成個人都空白左

共勉之

岩岩識個陣係冇拍拖。。

穿左個lone

屌，男朋友喳嘛，都未撚結婚，驚閪咩

我試過傾傾下計無啦啦佢講左句”我男朋友”
果下仲要保持鎮定

對望完佢急急腳拖住男朋友走果個scene 我呢家仲記得

I know that feel
咁我寧願佢開口話你知
好過你自己發現
咁你係咪諗住等自己死咗條心

你意思係諗住揾機會去馬？(唔係話拆散人，係等人哋差唔多分手嘅事後搵位上，雖然未必有咁嘅事發生)

但你望返對手發現原來高你咁多班 感覺會好少少
你又唔諗下自己咩料 將多比唔到幸福人
人地老豆老母仲心痛

愛不是佔有 咁樣諗 會舒服啲

岩既

有男朋友就唔搞人啦 無謂做狗公

唉，同路人

靜落黎先發現 原來呢段時間個腦得佢 見到乜都諗起佢

放大d視野啦 加油呀

若令你動情或者 我永遠不及

等佢換多一兩次畫你就慣㗎啦
留返到佢結婚嗰陣再傷心都未遲
利申:過來人

唉

巴打點捱過呢段時間

覺得ok 既全部有仔
冇仔個d 又睇人唔上眼 唉屌

岩呀 我明白你 但狗公真係唔好做

真.....

下個更可愛

當時都係盡量唔好諗住佢咁囉
結果而家就好似睇緊遠房親戚拍拖咁

心痛一時
但真係鍾意佢我反而會祝福佢搵到自己鍾意既人

佢好正 完全係我鍾意個type
Btw i hope so

日見夜見好難唔諗 睇黎要轉工先得

啱啱我曾經好鍾意嗰條女打黎 佢話佢又分手
我答 哦 你真係分手先算啦 然後cut埋佢線
因為上次佢話分手 當我做水泡 然後條囝氹返佢 就唔理我
今次又黎？ 收皮啦 臭雞

咁你個情況的確係難搞啲
對住佢啲相打多兩次J唔會有啲用?
想當年我間中J吓佢就捱過咗
不過呢個方法好唔係咁建議大家用

試過中意個個半年有2段感情 有咩唔開心仲要同我講 喊撚到傻閪

死臭雞

自己做番自己野啦
唔好諗咁多好嘛

樓主真係垃圾😂

應該陪住佢直到佢個心轉向我定放手

[ 正視聽] 馬會裝修一事

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

對手得返一個
得冷淡期仲易搶

搶會唔會好仆街

搶鬼到咩

突然知對方原來有另一半就係好大打擊
本身仲以為自己有機

Sad but true
好突然啊大佬

情況同你好似
想就咁算 又唔捨得

如果係拍左一段時間既反而大機會搶到？
不過都唔建議啦
利申：我個case係岩岩開始拍冇幾耐

原來你鍾意我點解唔早d出聲？

。。。

係啊我鍾意你啊

追左一排...好似靜左咁....本身都估到少少.
真係見到個男仔搭住腰佢果下....真係好心痛

希望我見唔到驚頂唔順

幻想下今個聖誕節佢哋浪漫約會。情到濃時，喺酒店房入面半推半就咁開始咗。女主角喺覆緊樓主wtsapp嘅同時忍唔住輕聲嬌喘，其實腦海中一片空白，淨係感受到背後男友身體嘅猛攻。

慘到..巴打move on左未

肯定係咁 唯一唔同既係我聖誕唔會whatsapp佢啦
咁唔識做咩

唉 樓主 同樣啊呢到
好撚痛 琴晚先知

屌 以為自己開po

如果佢哋兩個關係接近完結
都可以等吓嘅
不過千奇唔好做任何野想拆散人哋

你係溝緊佢 之後先知佢一早有男朋友？
定係比人快你一步溝左佢？

係咪男既先會出現呢啲情況

成晚訓唔到，好辛苦

你諗下你打緊飛機嘅同時
佢屎眼都俾人開發埋
D精係咁係塊靚閪流出黎
仲要爭住幫條仔含撚

呢個年代結左婚都仲有機會 驚閪咩

樓主same here,我幾個月前都開過post都係講差唔多野，其實係想個女仔睇連登時唸到我

試多幾次可能會好D

I know that feel

係呀同你講唔想拍拖住

轉個頭就同第二個一齊

所以我單身嘅時候永遠都係漁翁撒網，最舒服嘅溝女方法

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

快一步

未結婚

岩岩先開始唯有盡量平常心面對

唔好咁癲啦手足

毒撚D內心戲真係令人不寒而慄

真係太易諗多咗，no good

咁又真係sad ge
去叫雞平行下啦

中意就去追啦🤡

不了

人地有仔啦

廳講 佢地關係好似差左 不過都淨係提過一句
佢唔會提女朋友嘢 所以以為佢冇

Btw 覺得你真係想搶就keep住對佢好 岩岩拍好易嘈交

乜你係絲打
Btw唔啦 當普通朋友算

好彩佢男友唔係同事

學生就大把女溝啦 下個更可愛

對唔住
我同好多人睇過戲

唔緊要 我on9姐

咁對手咪又係得一個 公平競爭又唔係洗橫手又唔係做衰嘢
不過諗清楚啦可能朋友都無得做至少佢知你中意佢

佢應該知架啦 已經冇之前咁fd

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有仔都搵你睇戲？

I know that feel
岩岩先經歷過

係囉，咁同搵你sip時間有咩分別
佢係度分散投資

有冇絲打解釋下有男朋友但又單獨同男仔去睇戲，旅行既行為? 係sip時間定信有純友誼?

我諗其中一個原因可以係刺激吓男朋友，等佢唔好以為自己只有佢

我約佢ge....

但我自己個case係佢男朋友唔知情

去完都唔知情？ 咁屌埋都得喎

咁佢又會受嘅

後尾應該知，咁佢個態度又唔係想屌，但真係有男朋友接受到呢種刺激?

接受唔到咪下個囉 反正有你呢啲人係到排隊

要斬欖吖樓主

我明

如果天公做美 勤力地獻技

情難自禁

返工日日見

見到佢唔好諗太多野

知道嗰下個腦係一片空白 成個人呆咗
嗰種感覺真係永遠唔會忘記

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走

I know that feel 個心穿撚左

唉 可能只係當你朋友 盡量平常心啦巴打

我都想如非工作上必要 都盡量唔搵佢
但我地會幾個同事一齊食飯

有男朋友都單獨同你出黎睇戲，
佢都唔係咩好人。
樓豬blk左佢搵過第二個啦
如果唔係下次又搵你攝時間

咁咪仲要成日見到

仲要係勁多接觸 返工對到收工咁濟

咁樓豬你快啲搵個第二個啦
返工傾計傾到放工
放小啲注意力係你同事度

你諗住點面對佢

扮冇野 當普通朋友

巴打black jack高手?
無可能扮到 差在佢點唔點破你

有玩開poker

Btw點唔點破就唔到我話事啦

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

當知道佢個lone俾人抽插緊，個心就唔只穿個lone

好似我出post咁既

共勉之

我愛的人 不是我的愛人

12.8 維園見

你諗下，啲靚女由中學開始俾人排住隊扑到上大學，喺大學再俾人輪流扑到出嚟做嘢，個n手閪都唔知有幾多個男人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你碌鳩咩樣

相反，你同個豬閪扑嘢，你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅男人，就算你中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你碌鳩咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅男人，亦都係唯一一個

最重要係，同人講你同豬閪上床一定威過講你同個靚女上床。同靚女上床，唔係靠樣就靠錢，再唔係就靠口才。但係依個世界唔係得你有樣有錢有囗才㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個靚女上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過邊個豬閪，就唔同喇。

正如我頭先所講，同靚女上床，樣錢口才是但有咁上下就得，但係同豬閪做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨。依啲男人可以話萬中無一，因為啲人冇靚女／普通女個閪屌，就寧願閂埋房門對住個mon打飛機。能夠成為萬中無一嘅男人，你話有幾威？

有d野到失去，方知感覺咁痛

冇得到過...
像你沒來過 沒去過

咁如果真係決定放棄 就大方祝福佢啦

祝福聲想你都聽到

光復香港，之後大把女！

好！

習慣就好
唔關你事

你係好仔嚟
祝你下年情人節唔再lonely

希望啦

所以成日都話 要溝都唔好溝太近自己嘅人
如果唔係一失敗就成個圈子要放棄咁滯

+1啊ching
本嚟大家都幾close嘅
點知對方冇啦啦成個人失咗蹤咁
見翻已經拖住條仔
未行動就畀人打沉

琴日出街既時間 咁都撞到佢拖住個男仔 即刻sad左 仲要同我講係佢男朋友

上了一課
BTW 唔溝身邊既人 仲點搵對像

慘過知佢結婚？

12.8 維園見
白領工會 招募會員

會員入會表格👇

慘..

有仔仲同我去旅行
會同我慶祝生日
表面上呃你話冇男朋友
實際上仲一齊
有冇絲打解答

有好多渠道嘅
例如朋友介紹
參加啲自己有興趣嘅興趣班啊嗰啲
都識到啲志趣相投嘅異性嘅

建議你去馬，唔係第日一定後悔

每次見到佢ig啲相都好撚痛

不了
上星期佢仲喺佢條仔屋企瞓扮仲喺自己屋企
真係好搞笑

咁你又斬纜又唔去馬想點，到佢第日突然唔理你就後悔都冇用

斬緊啦
覺得呢啲女心態有問題

單獨去旅行？ 呢個真係太離譜

係
都想知佢點樣呃到佢條仔

可能話同女仔FD去

睇住自己係埋一齊好多年既男朋友鍾意左第二個仲同第二個係埋一齊同自己分手，個心仲痛

全球情侶 故事也相近

不要哭並無做錯事
動情沒有不對

聽完會舒服啲

拉你老母
我拉

情況一樣
但我仲on9
去完街送到佢條仔屋企樓下

我都係

我唔會心痛啊 如果見到佢開心我就心滿意足了

斬啦
唔好再瘧待自己

咁大方..